林奠五點記招

今日講罷工？

Bingo呢樓豬

強烈譴責

立緊急法
所有醫護人員罷工將會入獄最少半年

等你整

Go ahead

#記者會 緊急採訪通知
‼️‼️醫管局員工陣線將於17:00有重大宣布‼️‼️
地點：醫院管理局總部｜香港九龍亞皆老街147B醫院管理局大樓
時間：17:00
‼️晚上6時半記者會會取消‼️

又係我咩屌....唔識你架喎樓豬

同步

同時宣布

林奠: 唔封呀, 民賤聯叫我封我都唔封呀, 吹咩? 打柒我啦

特務醫務，於警察部隊抽人，100%為武肺病人服務

緊急法
唔準帶口罩

屌 兩邊同時宣布驚正苦迫左佢跪唔好吖醫護